Cloudflare都夠膽搞 我哋係咪應該搵anonymous?

干預緊言論自由喎

推

外國d人可能自己會搞佢地都上唔到4chan

已經唔係搞緊香港咁簡單 大家推出去

印象中4chan有批人係好痴線
youtube sreach internet historian有幾條片係講佢地點樣搵枝he will not divide us嘅旗出嚟 成個過程好勁

digital attack map見到係large attack on usa china hk

推呀

push

pish